點睇有連燈仔將css framework既asset cdn當api server既hosting

識開web inspector架喎，點睇